灣仔太原街有人被捕 20190915 1430

朋友無 ac 叫我幫手 share 出嚟, 唔知有無用
被捕人士爆嘴, 地下有血跡, 無講個人資料

自推 1 / 10

自
被捕時間更正為 1815
2 / 10

自
被捕時間更正為 1815
3 / 10

自
被捕時間更正為 1815
4 / 10

自
被捕時間更正為 1815
5 / 10

自
被捕時間更正為 1815
6 / 10

自
被捕時間更正為 1815
7 / 10

自
被捕時間更正為 1815
8 / 10

自
被捕時間更正為 1815
9 / 10

自
被捕時間更正為 1815
10 / 10